27.7 光復元朗路線

1） 拆祠堂

要拆岩祠堂，唔好拆錯

2）青山基督教墳場 （新推薦）

風景優美，景色怡人
伯母咁激心可能激到佢抖唔到氣
我地幫幫手掘佢出泥
比佢游下海水

同意就幫手，推

主線要對準問題所在
係政權同黑警

主動打鄉黑只會係民眾鬥民眾